話說前幾日做gym

舉舉下12kg 既啞鈴，無啦啦有鬼佬拎住兩個啞鈴埋黎我度問可唔可以換我用緊既啞鈴比佢,我望一望自己拎緊既磅數，再望一望佢拎緊既磅數，明明一樣

外國文化 你換左佢就會係更衣室最入個沖涼位等你
左手交比佢就代表你屌佢 右手就代表佢屌你
兩隻手一齊交比佢就代表兩Q 攻受互換

我做完個幾鐘先走去沖涼換衫，但唔見人影，係咪遲左